對上次喊到仆街已經係梁凌杰果次

以下全部內容純屬虛構,並不支持任何違法行為

琴日去果個集會,聽住首歌喊撚到仆街
諗番起

由第一次參加反送中遊行200萬人開始
因為貪玩,以為催淚彈冇料到企係最前線,粒催淚彈係我半米前面爆開,比三個FA救番
光復元朗元朗成條河兩邊鐵欄戰鼓聲
金鐘TG放題跑番去銅鑼灣,一粒粒催淚彈落係我腳邊
第一次SET RB
第一次彌敦道賽跑
第一次比狗車追,幾百個手足一齊跑入後街
第一次拎起舊磚
第一次還擊追番轉頭
第一次自己區開花(你老母冇人)

每次都搞到凌晨,身心都開始頂唔撚緊
皮膚又敏感,又成撚日嘔
每次凌晨好多人叫我快d走,但係後生過我嘅仲係到,我走左邊個睇住佢地
我雖然打唔贏狗,但係可以幫你擋子彈

好想有人可以同我一齊出去
我諗頂多幾個月就唔撚得要走先

講完,繼續番工,星期一三罷

幫推

共勉之

雙十一 周圍塞

［預言］涉強姦警員會孭起整隊警隊罪行，並可能全家被滅口

多謝寶馬媽媽,電單車叔叔,會計哥哥,仲有好多個車我番屋企嘅家長

辛苦了
聽朝見

一齊加油

Push

推

加油

五個月了，請不要忘記他。